請問呢度有冇人生得樣衰?

想問樣衰的人你依家有女未?

唔係
人生得樣衰

係
生得個樣好衰

唔該推行動post

我
有兩條女
各拍左1日

我人生好衰

我有仔

30歲a0

90 A0